性侵指控｜「他把舌頭伸入我的喉嚨」 前模特指控特朗普23年前非禮

又9up

有冇人有示意圖

呂麗瑤

BLM Trump go away Fuck Off

Joe Biden Win win win

侵侵免晒疫，特別係拜登都俾人指控

坦白唔好講23年前，10年前既事我都唔記得

2016年果陣又唔出黎

又出呢招四年前咪用過囉

拎條牛脷定豬脷隊入你喉嚨呀?

咁長唔怪得

有冇咁長啊？你伸比我睇下

d時間校到咁準

記憶力真好

女權必然發動嘅技倆, 無後果屈男人性侵

次次大選都搵呢蕉黑材料, 你唔悶我都悶啦, 再講老野拜登咪仲撚勁..............

算死草

真係要『搵鬼信』

左膠永遠都係得呢啲招

here we go again

英文係咁講開

但係拜登都奶嘢

metoo撚又發癲

乳搖巴打

共產黨都係用呢招
唔係屈叫雞，就係屈非禮
屈唔到就屈詐騙，欠債，煽惑，尋釁滋事
危害國家安全，勾結外部勢力分裂國家....
.... 是但屈一樣，總有一條罪名啱使

搞細露添

女人屈鳩男人唔洗成本

屈唔到唔洗負責任
好似香港咁
未定罪男人就出哂名同樣
女人就匿名

屈到就男成敗名裂

屈唔到條仔都有排煩 水洗又唔清

可惜對侵侵唔work

可能係水姑娘條脷

又俾佢地撞到Trump依個完全唔驚屈風化既人

痴撚線，用鳩玩深喉就聽過啫，用脷玩深喉？

係侵侵比左膠屈到已經無感覺

女權無敵
23 年前都可以me too你

蜥蜴人咩，條利咁長

証明真係好近
今次大選，由侵瞓喺到都贏變到登伯唔洗出門口都入到白宮，去到直路變返叮噹馬頭，其實有腦都簡侵

抹黑嘅嘢通常由專人『度身打造』
如個窮撚出身 就屈佢貪污舞弊
幾個老婆的Trump同意會被屈性侵啦！

抹黑嘅嘢通常由專人『度身打造』
如係窮撚出身 就屈佢貪污舞弊
幾個老婆的Trump當然被屈性侵啦！

佢十歲個陣比拜登搞又唔講

睇吓咪知囉

呢d 臭雞子宮頸都俾人屌鬆埋啦

又黎啊？侵子搞撚掂中東 又推動塔利班同阿富汗政權對話
無啦啦就彈條女出嚟話被性侵
不如話侵屌撚哂全球d女啦

個個都知trump係咩人
佢私生活同佢係咪幫到美國真係無關系

咁又唔同嘅
佢係講特別事件
721 10年後大家都實記得啦

雖然我覺得佢係9up

見到係guadian就知唔洗睇

水姑娘條脷

不如話入埋肺

4年前唔講？

人地侵侵都自己講到明係花花公子玩女人
呢D根本免疫

異形？

侵要輸鳥

左癌

23年，係真的話依家先講，
唔好再遲D

實係突然間先醒起23年前嘅野啦
遲唔講早唔講

係咪認錯條仆街豬脷咋

周星星教用豬脷

又用陳年玩女人呢招好撚悶啊屌，民主黨堆幕僚全部都係痴呆joe質素黎？

23年之後先告 單眼佬都知咩事啦

愈諗愈唔妥系列

侵侵有錢佬 又小有名氣
記得唔出奇

比你屌過明星，都會記成世啦

真係好悶呀

收皮啦
性你老母侵犯啦
就算係真都好，好撚明顯係雙方自願啦
奶共就奶共啦

乜而家仲興緊me too?

女權閪不嬲就係咁仆街咁落後

metoo 同 blm都比班左膠玩爛左

搵個阿婆出嚟話拜登60年前非禮佢啦

卡凡諾提名大法官果陣真係搵個中學同學黎屈

咁侵侵當時俾左幾多錢你呀, 臭雞

不如話埋佢上世殺咗你

咁高難度

屌.... CJ條利伸到落胃tim

23年前都只係打個車輪都拎出黎講
既然係咪都冇證據架啦
做咩唔屈大d

4年前屈過次啦

me too

收皮啦
宜家trump要做大事
佢叫雞有畀足錢咪得囉
uncle biden呢啲孌童西裝友社會上都唔知幾多
表面好nice
其實殘害動物、孌童淨係香港都大撚把

你話條撚我都信 利wor

舌頭啫

放條撚都無野啦屌

有無收錢先？

又係呢招

大選近了

屌你異形

呢招對侵已經無攻擊性

果條仆街豬脷

雖然道德上唔係好事，但牙侵做呢啲嘢唔會有人驚訝囉好無

吊鐘play

本身有錢佬
後生時靚仔
去一次party都起碼啜到廿零條脷啦
大把女埋身
呢d指控都哂鳩氣

況且，當年將碌鳩伸入條女喉嚨果個總統
咪又係咩事都無
驚閪

吹水

異型播種咩

一定要立法如果 誣告性侵 要受同等對待

佢唔玩女人玩男人先係新閒

求其搵個阿嬋出嚟都得啦

用條撚就差唔多

佢點伸的？

除非侵侵俾人踢爆佢係Gay佬
或者做過變性手術做男人

係歐美地區選高官
選舉期間冇俾人報過非禮強姦
都唔好意思講自己選過啦

人哋無招啦

而家先黎講既
四年前又唔講

cctvb又如獲至寶 瘋狂報導了

早抖啦

Venom?

做緊果陣又唔見你講

夾係口供時間先報

做法官都要
Kavanaugh 俾人屈完，之後完全冇人要負責

後者就無可能，個個年代變性邊有做得咁真
前者就講都唔會有人信

咁豬
你侵我就差唔多

Me 2果年又唔講？好心你班左膠咪咁反智

橫掂都係屈 屈佢上個月丫嘛

黑人洞

搵埋班死老雞出來搞侵侵

又玩哩招
你要數biden大撚把啊

廿三年唔講
16年你唔講

支那糟係咪無棋到咁
侵又唔係第一次選 用呢4年內嘅黑材料就話姐

咁點解23年前你唔報警？
就當侵侵有咁做過
要用舌頭放入你喉嚨 仲難過強行插落你陰道

侵侵咁撚有錢 大撚把model比佢塞落口
就算真係有塞 23年前條女都係貪佢有錢先比佢塞既姐

條脷可以做病毒測試

屈都屈得合理的啦，不如話伸入大腸啦

有冇巴/絲23年前畀拜登摸過

周星馳脷長都唔得啦

你10年前比人性侵過？

沒有伸進子宮，不合格